[Non-jupas]有無人都一樣申請唔到三萬蚊

早幾日收到學校通知話我申請唔到三萬蚊，
因為以前讀個科唔相關(完全唔知點解咁都count唔相關)，想問有無巴絲打都有相同情況?